話黑哨嗰啲應該都係小花迷黎

成架坦克飛埋黎 一腳踢落個胸度 波又掂唔到

雙龍出海再一招神龍擺尾